林家謙今晚囂張臭串程度，拍得住全盛時期嘅Eason！

使唔使鞠哂躬再加流馬尿

泳兒到今日都仲可以喊到咁我先驚

林家謙果然係陳奕迅接班人，同樣唔識尊重舞台

英雄所見樂瞳

睇住 tvb 先，謙謙勁開心有得攞勁歌！

問過牙Jay未？